東京買樓首期過境問題

想問下巴絲除左帶現金仲有無咩方法呢？
有無邊d公司幫到手？例如仲介？
謝謝
利申：無日本銀行戶口

匯款

屌你老母平行時空